# ProjectP2


Собираем по Dockerfile приложение:

1) Загрузка данных в таблицу через init.sql
2) Выборка в базе данных, которая выводит студентов, чей возраст составляет n лет 

После сборки и копирования скрипта в контейнер приложение запускается, подключается к базе и делает выборку по возрасту, после чего записывает в локальную таблицу excel формата csv
